有無人聯絡到寶蓮寺 同慈山寺嘅僧人

邀請佢地一齊幫手政總頌經

香港版袈裟革命？

係時候要多個宗教幫手， 已facebook PM翁靜晶

黃元申呢？武僧

點解唔聯絡ISIS呀

明教 武當 峨眉呢

何寶生

寶蓮寺成班奶共架喎
慈山寺更加唔洗諗

我佛慈悲

寶蓮寺係一門生意,有份入中聯辦,你唔好玩啦

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

香港D佛撚個個離撚哂地嫁

你諗多左啦,誠哥係慈山寺金主喎

拜佛個啲，唔係學佛理個啲，香港佛教徒都係呢款
唔好話衝，遊行都話你暴力，星期日朝先親耳聽到

香港佛教徒99%都係呢款

前排冇睇翁靜晶新聞？果班人係大陸專才落嚟打香港寺廟工

香港佛教聽好多都唔係正路野
反而大陸既有唔少係有料
不過有冇料都好 佛教就係極致相對主義
對虛無主義者講意義本來就冇意義

一招般若掌打飛你就有

我佛你！！！！ 佛佛佛佛佛佛佛佛佛佛佛

佛教=垃圾